CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-4

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

呢條友正狗閪
幾年前俾藍絲扯呔
而家幫佢地含到雪雪聲